希望樓市唔好冧

到時樓盤都無
我等乞食都得

Ive土木工程

唔冧我點買樓

agger

咁究竟冧唔冧好？
一係無工開
一係無樓住

工可以轉
樓市唔冧就準備住劏房/訓街

其實我就唔係幾明 個個都咁有錢 樓價跌 邊個會賣

樓市唔冧你買唔到樓
樓市冧你失業
兩難局面

工程撚既悲哀。。。

幾年前以為就黎冧市
點知幾年後仲升緊

其實我已經策劃緊點搞冧樓市 但係只係需要一筆資金 有冇人有興趣同我合作

最好快d冧. 食花生等睇日日有人負資產跳樓, d on9出黎求政府救市.
97爆過一獲勁, 呢次都奶野真係抵撚死.

樓市會跌先奇

去考政府ws2
冇得輸

去到2097年d人都仲拎97樓市黎做借鏡

冧左你咪又係買唔起

打飛機打大力d

日日150人
會冧至奇

有冇人 我差幾億就得

錢我冇，技術我有